\begin{song}[remember-chords]{title={Tisoč let}, band={Vlado Kreslin}}

\begin{kitica}
Uvod: Em G D C Em G D (2x) \\
       Am           C  \\
Tisto noč, ko sva šla,  \\
      G                    D \\
dvignila si me z dna do neba,  \\
      Am         C \\
dala moč, ki jo da  \\
       G                     D \\
nekdo, ki te upošteva, rad ima.  \\
       Am      C \\
Je to malo ali vse, \\
      D                    C  D  \\
a zahtevamo preveč ali pač neeee?
\end{kitica}

\begin{kitica}
Em         G      D           C  \\
  Tudi čez tisoč let tu bom stal,  \\
Em        G        D  \\
  sonce bo moje srce,  \\
Em       G       D           C \\
  ena od tisoč zvezd mi bo prav,  \\
Em            G     D \\
  nosil bom njeno ime!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Rad bi pel in zvenel,  \\
rad bi ostal, času vzel  \\
tisto moč edinega  \\
gospodarja in pravičnika.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Knjigo, sina in drevo sem mu dal,  \\
zdaj pa hoče še telo in dušo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Tudi čez tisoč let… \\
F                     C \\
 In že jutri spet bo to,  \\
                    G \\
kar že včeraj je bilo.  \\
F                     C \\
 In že jutri spet bo to, \\
                    D  \\
kar že včeraj je bilo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Tudi čez tisoč let…
\end{kitica}

\end{song}
